【I/A】App台新Game討論及吹水區(2) - 乜都傾係唔傾支那驚 友善 尊重 包容

歡迎光臨App台新Game討論及吹水區

3月25日
WAR OF THE VISIONS FFBE

3月26日
Koongya Draw Party

Lord of Heroes

推依個，另外嗰個開錯咗

流名

快手到

Lord of heroes 點睇？

冇追哂PO
想問下係咪依幾日會開?

留名

新POST留名
希望可以跟到大佬搵食

LM

#1=廢
3月26日出

[本土] 2D Pixel 獨立遊戲: Nameless Cat

香港本土 2D Pixel Platformer
曾經係台灣攞過巴哈姆特既ACG佳作獎，宜家做緊公開測試
Beta Link:

Andriod 預先註冊可以點另外呢條Link，暫時隻Game未有 iOS版本
預先註冊:

遊戲主要講述一隻貓貓集齊45粒龍珠翻屋企既故事

中後期操作都幾難，有心理準備要死好多次，

但連續死亡唔會跳廣告，所以唔洗擔心睇廣告睇到嬲

希望大家可以多啲支持吓本土嘅遊戲製作

屌 sor
自隊一打

大佬

唔緊要，已經慣

聽日 lord of heroes 都淨係得韓文?

好似英韓

台版
命運的法則：無限交錯
代理
Mover Games 魔塊遊戲公司

支版
先锋英雄：造物法则2
广州天梯网络科技有限公司

台版搵咗間Mover Games 魔塊遊戲公司代理
間公司專門代理啲支那驚

新聞稿只係識用全新日式 RPG 手機遊戲嚟扮非支那製

原支那廠出嘅遊戲如下

提就提咗，要用做下體諗嘢嘅動物定有少少良心嘅人，你自己諗

繼續等好咸濕既手機GAME出現

有用資料
平時最憎支那換皮驚

更憎個堆抄人改少少就當自己原創既支那驚

係咪應該開個POST專門放依啲資料落去

湯巴 啪啪啪

算啦 係度當提下有心人就夠
免得一陣又世界大戰

怪怪咁

就係想世界大戰，想知咁嘅時勢仲玩支那Game仲大大聲係用咩理據

剩係講個堆 艦隊XX 少女XX 個類
已經一堆毒撚撐緊 人地人多財多...
依類真係最憎既抄人改少少類

我又唔係入佢哋圍爐POST搞事，係出面開個POST純粹分享啲支那Game畀佢哋玩啫

L定M睇有咩支那驚上榜

啲驚有時睇落好支那但又寫日本公司出

大撚把，就嚟日日都有隻

睇落支那已經可以收鳩佢皮

真係怕咗

新POST留名

撐警寶源代理任天堂switch 動物之森點睇，好多連登仔都玩緊

利申：唔玩switch

日版隻火影係咪要轉VPN先玩到

唔好買繁中版咪得
日水 上網訂 dl版

無得救 班人完全唔識堅持
利申 有SWITCH 但無玩動森 PKM

唔好買狗源代理嘅貨咪得
唔通你dl版又經狗源咩

跑跑卡丁車好似就出手機版

聽日開既有
V4 台服
LORD OF HEROES 韓服
權力遊戲 支那驚
EVA延期

好似支驚黎

係

好post留名

拒絕支制驚

吹到咁快新post lord of heroes有冇中文

Lm

尋找技術對戰遊戲

爐石癮起 點止癢？ 睇唔明巫師牌

小森生活咩評價

BRAWL STARS

女仔GAME

中國製

以為台灣製

好彩未dl

高質post再留名

v4 係咪韓game 定支那?

韓

Game of thrones真係支那？

你係想要卡牌類定係似爐石嘅？

LOOP到2018／02

仲有隻笑x江湖

支

LORD OF HEROES 聽日開韓服
之後會有國際服?
睇落好似epic7

UNO

橘子集團旗下江湖桔子代理，上海睿邏網路開發
佢依隻新聞稿都講到明

我錯

唔係巴打嘅錯，一切都係支那嘅錯

之後唔知啦，聽日玩下佢韓服做成點先
之前封測一遍好評

聽日幾點開ser?

Game play有英文

係囉 我見唔少preview都英文

巴打到時教教IOS點down

整個韓國IOS AC
我AN撚唔知IOS點搞

lm

其實都係同開日本app store account 一樣
開個email> 開個新apple id > 上網搵個address generator

可以參下呢類教學

fb見到有條友好好心機寫篇文勸人抵制支那驚，點知下面成班毒撚又東江水理論又貼課金收據

佢間公司其實已經比騰訊食左

原來仲有人用FB

唔記得之前邊度睇，個支那老闆仲話自己用誠意打動到Supercell，睇到差啲嘔

做文宣同tvb日任都要用fb啦

D誠意咪係人民幣

想問下大家，好耐之前魔靈唔係話出靚新版？出撚左去邊...？

應該仲係老母個肚度

而家咁多支那驚扮日本 見到有一款日本驚想試下 但見到係Hoozoo...不了

呢隻掂唔掂?

先锋英雄：造物法则2
廠商: 广州天梯网络科技有限公司

湯巴有無玩FFBE
D角色樣好正...

隻V4 同黑沙漠咁似嘅？

爭d比人呃

真係防不勝防
古惑過d女人

等左好撚耐 屌！

down左 lord of heroes，好似真係有英文

等一點

隻少女咖啡槍都係支那驚，我肯定有唔少毒撚走去奶

泡菜Game都係咁上下

De:Lithe ～遺忘真王與盟約天使/忘却の真王と盟約の天使

想問呢隻是咪支那驚來
見有繁中版事前登
但唔知幾時出

依隻日資公司嚟

但佢有開中國分公司
enish China Limited

Koongya Draw Party 玩得未？

得

已del

唔好玩？

《新世紀福音戰士》手機遊戲《EVA Battlefields》宣布將延期推出

咸濕預定

好垃圾
得畫面好過黑沙

依家覺得saoif以手機mmorpg嚟講算好好玩

我都玩過
係幾好玩 可惜活動好肝

至少故事好睇同有冒險感，韓國廠出嗰啲得畫面然後就全程auto，完全唔覺係玩緊遊戲

到底d人玩支那game仲要係入面開公會叫光復香港係咩心態

心態就係開完棄

相比起理直氣壯課支那game班毒撚，嗰啲算係咁

android? IOS 搵唔到既

要用韓國applestore

明明有個POST

好悶,有咩非支那制作驚推介呀,湯丸!
你兩年前導我玩果隻browndust 我仲玩緊....

無挑啲人我都無咩節目會追..RM都開始有幾集無睇(一來唔想入支那網站,二來佢地啲翻譯站無以前果啲咁好!)

毒毒巴
仲玩緊browndust
我都無追好耐了
非支那Game我開咗一堆post無隻啱

迪士尼個隻有冇人玩

有冇人對足球game有興趣
3打3 冇龍門 有得組隊
操作仲要好簡單
不過暫時得an機先有

睇廣告見到哩隻 機動戰隊 IRON SAGA
睇評價應該本身有日服,而家出台服版
公司地址寫JAPAN
有冇伏

仲捉你唔到
中国Game Duchy、美少女xメカ育成シミュレーションRPG『機動戦隊アイアンサーガ』の配信を開始！

4月有咩新驚好玩
啱啱棄咗7大罪

More
中国・杭州を拠点とするGame Duchy

支那版

日文版

仆你個街,而家打機野野都要做柯南查係唔係支那公司

仲要扮到出日版成年幾兩年先出中文版

係
唔想查攞上嚟，我好樂意查

好悶 有冇新驚玩

所以話支那驚真係越嚟越古惑
開頭望佢個日文版有晒日本公司日本地址
但硬係覺得有陣支那味
拎啲料去Google多幾次終於捉到

支那為咗賺外匯無所不用其極

唔係邊有咁多回血劍
回收國企fat fat囉

有冇人等緊下個月隻東方lostworld

點解棄

browndust真係超好玩
抽齊冰盾就sh等八夜

呢D一定要查啦
前2頁先講左某間公司都比騰訊收購左
邊Q個負評我

肝唔掂 刷裝 刷石 刷魔神 冇咁多時間 0課

迪士尼魔靈 fans 向

奶共尼不了

呢隻玩過，好似soft launch咗好耐

有玩 同魔靈果啲一樣

可能5月隻超音鼠運動會 會係最好玩既一隻

會唔會突然出嚟話跟奧運延期

2020睇落好精彩 但手機驚已經好難有咩突破

可能GAME都無埋

香港人做的音G

有見昨日香港以及日本政府分別宣布關閉電玩場所﹐取消大型集會等防疫措施﹐RAVON製作團隊宣布從即日起至2020年3月31日0時為止共３天﹐#RAVON App本體將會限時免費 (iOS) 及半價發售 (Android)！另外﹐期間內章節Aries以及Taurus均以6折發售﹐希望能為大家帶來一點週末節目﹐同時也為防疫出一分力～ 只有三天﹐萬勿錯過喔！

精氣吸收

出左？

咩Game黎？

試緊依隻叫 heroes9 韓服有英文

一騎當千 未出

一騎当千エクストラバースト

節奏明快 刷首抽logout就得

歐美風 唔太想玩

我幾鍾意歐美風 之前raid shadow legends 都玩咗一段時間

電子奧運

有咩新驚好玩 日日係屋企home office

有冇話幾時出？

同goetiax個介面一樣

有冇咩驚推薦

巴打想玩咩類型既先

有無類似荒野亂鬥果種技術型game又唔會好肝
荒野亂鬥玩左2年

好似幾好玩

支那驚你係度講到想玩

巴打認真

邊到dl? 有興趣玩

啱你玩

heroes9就得韓服 但有英文
raid shadow 度度都有

首抽要4星金底?

我刷到雙金底開咗 金底得1% 紫底3% 自己衡量
可以刷20抽 無就setting>account>logout 再重新訪客登入

刷刷佢先
幾放置下

係放置育成GAME黎
我貪佢刷首抽快先玩下
不過隻GAME好似好易彈GAME

上網check過 原來隻GAME係netmarble 4年前出 叫guild of honor
似係搵個代理換名再出過繼唔繼續玩自己衡量

最大賣點係無乜支那狗...選國戰時香港有旗响入面...
光復香港ID 無BAN仲要大大量...係香港人唔識貨!

仲未有game值得一直長玩

唔ban字 有香港旗 用腦 重女角 多福利

可惜港仔話要用腦? 不了 !

不過而家唔好打算做新手啦...而家BAN左好多用其他方法買石既玩家....驚你買左啲就嚟BAN既AC!

其實大把舊GAME都好玩
主要係無人想玩舊GAME

尼爾出手機驚

不得了

SE

幻影戰爭咪又係SE
其實又無乜野

可以玩親都係SE爛驚 有陰影

例如?

萬象
another eden
one piece treasure
dragon ball 激戰
聚爆
黑沙M
彈珠
波可龍
貓咪戰爭
raid shadow
七大罪
kingdom of hero
依堆其實都唔差 算係平均玩最長既GAME 係個人玩GAME習慣玩唔長咁解

其實重有好多值得玩 不過舊GAME就唔想玩

等緊鬼滅希望係動作驚

係動作GAME黎 不過講明係非對稱GAME 即係第5人格

有d期待

真係搞唔掂 揾唔到岩玩既遊戲
玩緊another eden
想加一隻 唔太肝既 原來冇咩選擇

有時間玩PC GAME算啦
我而家都撚緊隻無人島 手機GAME驚到樽頸了

PS4 又唔想玩 主要係唔想太單機
Pc都冇咩選擇

第5人格

咩GAME黎?

係咪講緊協力打boss炸
其實pvp 鬼1打5都唔錯

波可龍其實幾好玩
不過我唔記得點解棄左

crusader quest都幾好

Epic7 同pad 都冇

SWITCH喎
個廣告賣到咁煩 無理由唔知

以為你話PC GAME
咁我知邊隻

要舉哂出黎就唔止依堆啦
根本舊GAME大把好玩

其實玩得耐 幾好玩都會厭

貪新鮮 冇計

自己練先好玩

白貓都好好玩
利申打手

down嚟玩玩先

最近真係無咩game想玩

4月有冇咩大作出？

隻支那game命運的法則廣告多到

知唔知小森生活係咪支那驚？
我見佢日本gungho整既？

橘子集團旗下江湖桔子代理，上海睿邏網路開發、盛趣遊戲發行的擬真生活養成手機遊戲《小森生活》

屌佢 整到成件瑪奇咁 好吸引

支那廠好古惑

新出隻數碼暴龍card game好唔好玩

果隻好似教學黎，教人玩然後叫你去買實體卡？
D人係咁講

聽日出de:lithe台服
普通掛機協力game 玩過日服
除咗畫面靚都無咩特別

2/4出eva fans向 唔睇好

好唔好得過Lord of Heroes

光洙巴隻heroes d重覆紫/金底有咩用

好似無用
佢又話最少可以放兩隻重複入隊 但又唔比入
我都唔知BTW 無玩了

忙過依隻 但玩法單調 掛到2046

仲單調/悶過Lord of Heroes?
隻野太單機向 農又好似農唔出未來咁

悶同埋機率閪

有冇人會試下？

1點開ser

咁熟面口有日服？

嗨

點解呢隻驚人氣低到咁？

有呀 人氣低

無野玩都試下先

刷首抽都算易

抽UR機率低 當一開波就可以10抽

LAST IDEA 難民正式進駐等新驚

人氣低到連post都冇

有冇巴打一齊試下玩？

我已經開始左
揀左法刷左枝UR杖

入到去仲有無送石比你抽？

唔知邊度係抽野 打緊劇情

隻GAME日服有開過POST 推咗14頁就GG
中期升到5X LV已經好難升上去 日日掛機刷LV 悶到PK 無課進度勁慢

咁我玩返wotv ffbe 算

玩ffbe啦 雖然玩法都係一般 但起碼多人同你玩

FFBE我刷左兩日都中唔到暗拳/冰法

入到去有100抽

執柒?

可能提早慶祝愚人節

唔玩SE驚了

其實都係睇營收 唔關係咪SE事
岩岩CHECK過1個月得千幾萬日元

鳩UP者

而家開局50抽 應該易
但玩落麻麻地

始終玩法節奏慢
我之前玩日服係頂唔順無腦刷關 一場都要打勁耐

太慢。不了

睇住D角係咁跑圈
D死人水晶又當一回合 好辛苦

隻Delithe成百抽先中得一件ur

改快咗了

返工無野做,有咩game 好玩 打發下時間

wotv

同埋冇咩震撼感 刷左兩日 先發現唔岩玩
有冇咩game， 舊Game都得 可以買開局就玩得舒服

奇幻生活 依隻點睇？ 8/4出

玩得過既 重有成12種職業你肝 好多野玩 實唔會悶
不過代理商係網易旗下

我見巴哈D人話幾好玩 但係肝到仆街同埋抽野機率好低

肝唔肝自己決定 係幾多元素

睇左片 好似OK既 LEVEL5大公司

another eden

日版好似玩過，都1、2年之前

2年前嘅game

岩岩清晒票
今日免費送左10部機械人比我
太撚正

唔知依度既師兄有無打直部機玩既驚介紹返

大把 驚你唔玩

想人介紹都要講下自己想玩咩類型
一陣唔知頭唔知路介紹左隻BL既俾你點算

LI 2

HI

唔 希望 可以係可以單機又可以多人 (唔要純單機)
動漫類 或者 原來改編個類就儘量唔好
每日玩既時間唔太多 扮工都無得偷玩
所以即時動作 或者 即時戰略都係不了
偏好係角色養成 打下裝 轉下職 升下LV
大約係咁啦

molamola

連機game你都係單機㗎啦

課左或者歐左都人知丫 單機驚

咪臭系

你LI單機4開

咁係你地跳晒WF我先要4開啫

NO尾 我一直都玩緊LI

雖然玩左wf 唔耐
但係我係wf 連機仲多過係li

見到咁多LI既手足係度有啲傷感

想搵隻好玩既卡game有無好介紹？唔想玩類似爐石個款 想玩類似遊戲王 zenonzard個類 啲卡最好型啲漫畫風啲 最好有召喚王玩 點解無人出😭😭😭

時之魔法？

dead by daylight 出咗beta, 有冇人玩緊

係咪比網易收購咗

想玩wotv
想問下難唔難玩
係咪同為了誰的鍊金術士差唔多

普通肝game 你有時間就得 刷個首抽 課下金 進度就快D

想問下大家係玩日服定港台服

一定日服多人D 出咗好似5個月

唔係新GAME
不過有無人玩 怪獸超級聯賽MSL
韓國廠 全球統一SER

想搵D經營策略GAME玩

國際服應該同港台服有分別？

好多li面孔

都好矛盾下
玩既時間唔多即係要唔太肝既遊戲
但單機+協力通常都係要肝要時間
你既情況比較啱玩放置類/幾分鐘既即時戰略遊戲但你又唔啱

岩岩執果隻係有得auto既刷裝game

Teppen?

暫時玩落又唔多覺幾肝
係一開始為沖晒主線肝左陣
而家清晒主線,我又冇課買體,都只係打下活動,清下體

LI當時都有玩
但手機太廢就冇玩落去
跌好野時手機震係令人幾醒神

1 : 其實我係LI 難民
2 : 你講得無錯係幾矛盾 不過傾向上真係 1357唔打機 246可以放工肝下既人 所以先想平時偷時間單下 有時間就協下個種

乖離表示:

有咩驚好玩

Last Idea 2.0

想問下 點解咁多玩last idea 的巴打們都退哂
以前都有玩過下

唔係我地退LI, 係LI退我地, 明唔明白

我終於爬到文 LI 咁多人玩都執笠？

多人玩，無人課，一樣死

不過個時個個直接同玩家買石
真係無人課

湯巴 有咩繁中驚好玩

睇下我開啲POST有無隻啱
新驚依家無乜繁中
多數都係本身有日服 國際服 韓國之後先會再出繁中
所以得返啲舊Game

wotv係咪支那代理?

一齊玩wotv國際版

我已經玩緊 但覺得一直係自動不停loop

因為岩岩開未有公會戰

巴打入左咩公會

香港連登

我一開服個時就玩 日日登入升野
入左Lighk 沈日無啦啦比人踢9左

想問下一隻打直玩既game
係Rpg 既，人物角色都會q版化，
戰爭緊果陣個地圖係右下角。
雖然好難搵，但之前見個有人坐車玩，個畫面好似幾靚。
所以想問下有冇巴打諗到

我都唔知 d會長有時會踢錯人

你地公會好似full左

你等你會長起身再問下啦
唔係咪入連農場 好似都仲有位

上預約TOP10 睇左今個月大約有咩出
全部都無咩性趣 大獲了

4月18約定你

418 有咩好野

琴日會長有係post搵你同埋你過左20個鍾冇on

可能係全日on住無熄game

日廠出既舊作Toram online
點解係香港好似好少人識咁

asobimo出過好多新作幾乎都係失敗收場，可能市場太細。黎緊又有新

無咩好玩煉戰就開黎推下圖同LORD OF HERO 一樣

我日日都有keep住 on 會唔會有bug

咁又係

只要無熄過game 就唔會刷新個上線時間
eg你開住game23個鐘 佢就會顯示23個鐘前

奇幻生活online 有冇人留意緊

舊GAME黎

玩過日伏, 對我嚟講唯一問題更新超慢(好大問題)

日本舊驚 改做中文來炒
要玩以前都玩左了

LI更新比較快?

FLO將舊角PICKUP又水一個月, 成日復刻

聽日出EVA 到底會有幾垃圾

應該FANS都會屌爆

LI 一開始大家都有種打寶感覺 之後刷黎刷去好似都係咁 無乜分夠 然後就棄左

依隻點睇

好似玩得過

幾鍾意佢公司出既超次元戰記系列

龍伴？

白貓

農絆

又要世界大戰

幾正 幾時出

2020年4月7日(火）配信予定「絵師神の絆」

睇營收都知邊個贏

利申我鐘意龍絆多啲

玩法好似好普通

即係邊個贏？
利申真係冇留意

唔好嘈，FGO贏晒

家機已經俾人叫做地雷社，出埋手機game仲唔係地雷中既地雷
利申會試

為咗隻Black Jack已經值得玩

原本d女角會唔會變晒男人

男人有咩值得抽，我話知佢勁到實飛

eva 靜靜雞又褪到 jpt 2000 先開 ser

睇個款似又推未完成品

無人關心

我已經準備好了

有咩打直玩既育成驚介紹下

七大罪

真係多左好多支拿驚

咁你就知有幾撚好賺

由以前 香港store 慢慢有支那驚
到依加 連日本store 都有支那驚 心都痛埋

日本仔玩支那驚玩得好開心架

然後班港豬日豚課課課

冇睇過套野冇咩興趣

佢隻Game會帶你睇一次

十隻動漫驚
8隻都係伏
不了

lee 隻玩過日版都ok
但香港咩代理？
大陸就不了

Eva果隻有得dl未
聽講8點先開ser

Netmarble直營
韓國公司嚟

Netmable 係好野黎， 雖然課到痴線

隻marvel 出左咁耐都仲有人玩就知

IP驚不了
有冇D玩法取向嘅驚, 例如PAD, 但要係新出嘅, 我認我好撚麻煩

今朝已經可以down 喺香港時間七點

七大罪我之前都有玩日服，係正嘅
但佢啲新池一出即打舊池角，無課非洲真心追唔到

等下啦，又要新又要啱口味，一係自己出

跑唔過隻馬sor

留名睇EVA又拖

依位會員真係嘴刁

玩緊踩地雷

EVA玩法成隻激戰傳說咁

彈珠台無撚得輸

左抄抄右抄抄

推介你
非IP
玩法取向
多人玩

got有無人有玩

King畀奶共雪收購咗，不了

鍾意激戰傳說個玩法 其實EVA玩得過
BTW 個SERVER彎咗 係咪又DELAY了

本身睇到褲都除晒
一知係共驚, 著返條褲

有冇人玩？而家好似入唔到去

同埋個橫向練習 根本冇第二下 點避開

同埋要新驚呀

依隻點睇?

dgmon linkz係得畫隻連豬開局有賣點

Keep 住跑

EVA個SER垃圾到

隻eva玩完教學就收咗皮

D經費攞晒去買版權, 用就馬鈴薯ser

本身真係覺得幾得意
但係比你講兩講

有冇師兄俾EVA條LINK黎
日本APP STORE唔知用咩KEY WORD

同問搵不到

我搵到喇要打日文名先有
去巴哈COPY

エヴァンゲリオンバトルフィールズ

謝謝

謝謝你巴打

個SERVER彎咗 唔洗玩住

好的食完飯先再試，謝謝你光洙巴

點解個PO 好似咁 多LI難民

友善 尊重 包容

eva卡bug位

玩撚猿

eva 係咪 po 都唔需要開

一開始打死左隻零號機係咪已經玩完爆左機?

佢個SER好D其實玩得過既

eva無po?

De:lithe 好似唔係好見人討論
支驚？

日game，但日版都紅唔起

見今日上左排行榜
我先知有隻咁既驚

個SER都廢埋

我一玩 就知佢一定即刻收皮 等佢再開 一定有賠償

佢臨3點開 ser 先話有問題要處理已經覺得好兒戲

依家仲關緊ser?

我未裝game，試左個模擬器 run 唔到
但 twitter 寫維修終了時間未定

一開服就執笠

有人做埋預告

極速執柒

想問呢隻係咪支那game

漏左貼

[I/A] Random Dice : PvP Defense 隨機骰仔對戰 (2) 我粒成長骰呢？

邊隻?EVA的話mobcast嘅，日本公司

#448

好悶，以前有玩傳說
不過過左6-7 月已經冇可能再玩
當我呢2 日喺到搵moba 嚟玩已經搵到唔想搵
喺App 台竟然搵到樓主

有冇類似AFK area個類嘅驚推薦下？

現在、引き続き修正作業を行っておりますが難航しており、今晩中の作業完了は難しい状況となっております。

お待ち頂き、大変申し訳ございません。

明日4/3(金)8:00頃に再度現状の報告をさせて頂きます。
今しばらくお待ち頂けますよう何卒宜しくお願い致します。
#エヴァ #エヴァBF

明天請早

有跟劇本行

聽日開完再修一個星期

其實一直想問支那軟精有咩好玩

依隻其實都OK，出咗年幾
我幾鍾意佢啲人設，又會出SKIN送SKIN咁
見佢前排仲搵埋日配

大，瞓醒有人玩先另外再開POST

我仲未鏟
不過個ac唔見左

幾正咁

開左成年未死 應該都營運得唔錯

有新ser?

又係佢 好肝咁

我係幾鍾意育成、收集，再加埋佢可以afk，
個人喜好啦，如果唔係支那就好。

有冇玩過先？
佢更新密，唔花時間，無課亦可玩，營運佛心狂送野，活動永遠接住落，組隊過關都要用腦

自從反支那後就變無課，唔睇佢支那既話無可否認係一隻做得好成功既遊戲

eva 仲維修緊，佢其中一個bug好搞笑，教學叫你抽野，但新帳唔夠石一定要課金先過到教學

都唔知班友有無試過先開ser

想搵隻好似Brawl Star既即時對戰非支那Game同朋友玩 咩類型都得 (射擊，運動之類) 搵左幾星期都無隻岩

要邊個app store先有？

kick flight, 3D即時對戰
日本仔驚, 8國語言
全部道具可以打場出膠囊抽到, 月卡28HKD抵課

入黎拉人入kf包容唔到

依隻開ser開始有玩 但玩左兩星期就悶 無活動同玩耐左有啲單調

KF角色入面可可最好玩

Mario kart由單機game玩到依加有多人 可惜係lag到仆街

依加好似無乜連機game好玩

fb 廣告見到呢隻男兒當入樽, 點睇?

咁既畫面 IP都唔洗CHECK啦

EVA隻GAME真係

除咗台服 其他都有

灌籃高手

一望正版授權就可以上一頁

熟悉的配方

係咪撳錯SER

Lithe有無人玩緊？

哩隻唔係大陸GAME啦掛

支那驚真係一望就知

依D你玩兩玩就想DEL
又成日迫你睇廣告

刷首抽好似刷到傻

開唔開好？搵唔到tier list

咁多sss開啦

Asia Server係咪唔見咗

唔記得
開新ac玩囉

我普通咁入淨係見到NA同KR Ser
用埋VPN連去日本就見到埋日服
但就點都見唔到Asia

最終更新 : 2019年10月1日11:05

隻GAME 可以突破7次
每次都要食返自己先得 SSS唔課基本無可能突得出去

係咁上下 隻GAME都唔知重有無人玩

其實唔課都可以突，之前我玩Asia幾個月都夠突隻SSS
隻Game送嘢好大方，活動又送、登入又送
每個禮拜又有得抽，送石又大方
其實未玩過唔使咁快下定論

唔知刷咩職好

佢0宣傳得好誇張

無課建議先選戰士，比較坦
有課可以選祭司或魔法師
祭司能補血能輸出，但很吃裝備
魔法師火力強大但容易死

講到咁更加難選擇

你無課定有課

お待たせしており大変申し訳ございません。
本日中の作業終了を目指し、現在も引き続き修正作業を行っております。

本日21時に再度お知らせさせていただきますので、ご迷惑をおかけし大変申し訳ございませんが、今しばらくお待ちくださいますようお願いいたします。

好玩會課幾百蚊。
我應該刷法師。佢第一位個把打全體280%

其實隻game 係咩類型
睇完d gameplay 都唔知做乜
而家又唔開ser

龍珠激戰傳說

隻GAME應該收皮
搞咗兩日都搞唔掂

未開始已經收皮
等左成年只係見到個登入畫面

學魔界咁 等多年 然後最終都係鎖區

soul ark個戰鬥畫面無咩FEEL
D圖好靚 但D人仔就麻麻

有無D畫面好靚 日系育成GAME推介
最好有中/英/日文 日配

臨時メンテナンスにつきまして、修正作業が完了し、現在、最終確認作業を行っております。目処が立ちましたので下記を終了予定時刻とさせていただきます。

■終了予定時間
21:30終了見込み

メンテナンス終了まで今しばらくお待ちくださいますようお願いいたします。

條撚準備

玩左e7咁耐 搵唔返隻一樣咁好玩
佢自己又唔爭氣

HKT 8:30 玩得？

入得

D人有分1星3星但我抽完都唔知邊個位睇佢1星定3星

應該係抽碎片升星
係咪應該抽武器好啲

中左把5星ac槍 冇機體用到

你老味又修

入場LOAD好耐
打完第一場仲要HAND鳩埋
點搞呀

1星＝10碎
3星＝50碎

抽咗50碎真希波同8號機
之後抽武器算

又維修...屌，未整完就咪放出黎啦

中左2部8號松同真希波
是咪已經係大獎

隻GAME其實好易中50碎
睇樣多D

其實武器難抽過D機同角色

50碎算易抽
但無明日雞

搵到個kr ac

有冇巴開post 教學都幾好玩

卡咗係到

淨係修好咗比你刷首抽

入唔到場既

隻GAME淨係可以玩首抽
但完全唔知要刷乜鳩

屌那星 又修

d l l m 又維修

不過好似幾易抽

但係個教學好長

唔刷啦，反正都玩唔耐，直接開算

玩都無得玩

光豬巴 有無你咁長先

屌佢Asia個ser執柒咗，乜撚嘢都無晒

乜game

魔界經典 最尾停咗幾耐??

好似半年多D 最尾都係鎖區

開左 eva post

[A/I]新世紀福音戰士 戰鬥領域 4月3開SER

玩寵ser lor
佢d名正常返唔再係拼音名好似
易睇好多

重開不了，你哋玩

格離碧藍航線比支那肺炎日停服 笑撚死

重回KR / E7 玩住等新驚？

E7 定 KR好

清醒夢大冒險

想玩D好似天命6既育成GAME
幾時先肯出隻新

本身就支那GAME,成班智障話自己好彩玩日服
D錢咪又係比支那人賺,講到自己好似賺左咁

唔係停一日咋咩

咁既理由停一日已經好on9

見到有隻合作煮飯game
有冇人有興趣連機
叫too many cooks

THIS?

AN:
IOS:

又幾好玩，但撳手都殘

單機＋像素風ARPG
日本APP STORE 有英文

弱智仔永遠都有N種理由說服自己玩支那遊戲

打多人mode試過碗又唔洗自己洗 肉又唔洗自己切

屌呢隻幾正
最衰比外掛收皮

抵啦
app台咁多支那game post，我都入過去呼籲人唔好課，態度最西嘅就係玩支那碧啲毒撚

班支那仔啲邏輯真係睇唔明
你上去屌佢 佢就問有去埋其他po度屌
到原來你真係有去其他po屌 佢又話你成效不大
習慣不嬲從小事做起 佢又話無替代品
仲話玩咗3年留得低嘅都唔會退 體諒下
完全合理化自己玩支那驚

棄game係難
我只係求佢地無課玩啫

啱 淨係叫佢地唔課 已經好似唉契弟咁唉

個班人最大問題係毒玩都算
應該仲要睇埋個堆 支那插畫 動畫 動漫
再上埋學埋支那用語 etc
支那文化入侵多得班毒撚唔少

依啲左右擺偽黃仲衰過啲狗

入咗佢哋個垃圾POST度睇
仆街仲話我哋鬥黃，ON撚鳩

真，使唔使洗咁多下

黎明卿個吉野家論真係講得好中
唉屌我覺得唔好課金就算啦

好到肉
已經cap低備用

邊撚到黃，連藍都唔係
直頭紅撚到黑

棄game有幾難，願聞其詳

精神鴉片嘛

遲下出原神 應該好多花生食

命運的法則&少女咖啡槍
大把毒撚搶住含

原神好明顯係抄襲同大陸公司 睇佢地點樣反駁
依2隻佢地可以扮傻話唔知係大陸製

齊齊推POST

大中華膠既毒撚,
國籍就話冇得揀姐,
遊戲有得揀都仲要自己"中"埋個頭去奶支那GAME

參考N年前既神魔同PAD,
抄襲既一方永遠都有藉口拎出黎講

lol個post

花生花生

幾有勸退效果

有冇非支那製moba推介

無GAME玩悶到PK 又唔想玩PC

MOBA GAME唔係槍GAME就係DOTA類 隻隻一樣樣咁

成日搵到D 正GAME都係無日/中/英文

邊度有正Game

有冇link吖 巴打

#13 回覆

笑撚死講真 係人都曾經玩過支那game
我相信有部分人都玩過 但真係收埋自己玩啦
連登理論上係一個黃鬥黃既討論區 呢個大家都知
總係要出黎沖出黎柒 比人屌真係心甘命底 仲要屌翻人轉頭

時事台係好撚煩 但係班支那仔突個頭出黎點可以唔屌

多謝支持

韓國隻高手
同埋泰國隻heroes war 2同neverland

係咪支那廠出

買得game評
一直5星除左支那之外
我諗唔到仲有咩人會出既game

4月4日照妖鏡現形list
【討論】這是否是一面台灣代理商的照妖鏡（已出現停服首例

正當隔離台底褲好黃既連登仔仲等緊12點入GAME J佢個支那婆既時候
台灣玩家已經進攻緊各大404停左服既支那驚
碧藍航線

當中以 劍三(MMORPG) 攻勢最為猛烈
代理商先以3小時維護吁敷衍了事
點知一開SER

4月5日凌晨12點10分
團招也被鎖了
倔強的台服玩家們使盡全力表達不滿

台服代理商網銀也發布聲明，表示堅決維護台服玩家言論自由權議，不惜解除合約

最後

遠離支那, 你我有責

都幾勁下

勁能到

可以開POST推上熱門啦
台灣戰線打撚到官方SER都執柒

好有骨氣 正

有骨氣既代理

咩韓國game

笑到仆街，我真係第一次見直接乜鳩都唔放，放個Gmail就算鳩數

Idle kingdoms
間嘢鬼到Google完全無公司資料，仲有隻手機Game同佢撞名

開發人員
zhuge18889@gmail.com
私隱權政策

同公司另一個作品叫台戰對決:首儲10倍(19年已執柒)

tztx用得依啲支那拼音
乜撚嘢首儲、VIP、元寶

再睇埋清楚啲佢張圖【战斗胜利】

應該唔使我答巴打啦

應該係指依隻

開國際服但唔做翻譯

咁開個國際服畀咩人玩，韓國人

有隻炸彈人食雞
同朋友玩唔錯

算唔算係第一個海外俾支那政治打沉既支那遊戲

支持網銀，好少代理咁有骨氣

唔似啲偽黃又反又奶

正當隔離台底褲好黃既連登仔仲等緊12點入GAME J佢個支那婆既時候
台灣玩家已經進攻緊各大404停左服既支那驚
碧藍航線

巴打講得最岩 隔離個post仲要死撐 日服

大家入去劍三fb支持下

留名先

湯巴
Boltrend Games 依間野係唔係支那公司黎?

已有答案

無朋友

同Brawl stars差唔多

係咪同公司介面都有7成似

好似楓之谷2

返去玩下sdorica算 冇野好玩

艦b post爆到七彩

花生 花生 花生

有冇精華cap圖睇

渣ga

lol班傻仔喺度數有幾多負皮

睇唔透點解仲可以咁串
靜靜地咪算

Cap晒佢哋啲名句先

等緊你出新驚post
韓itune都準備好

一陣入去BLOCK下人先
玩支那GAME 7左仲要串
費事之後係其他GAME撞到佢地

eh你又唔玩

Block到手仔軟

全韓喎 玩唔掂

其實唔難

唉屌

cap左啲

牙殘

G持

玩日版算啦

慘,比左隻支那蝗開WOTV個POST

發生左咩事

推廣下 魔物獵人騎士 開左2個月到

咁呢排有咩驚好玩

係咪mon hunt版pkm master

我冇玩pkm master 唔知實際分別大唔大 但女女好好多

有冇巴打等緊隻奇幻生活？

岩岩想入黎講 幾可愛 我會試下玩 又可以刷首抽

支那公司 不了

唯一希望都無埋

唔係日本level5咩？

代理公司 係網易旗下的子公司

依隻係唔係幾年前岀個隻黎？

奇幻要玩去玩日服..

好以可以一戰咁

會唔會有人玩熱練戰士
都係出左兩個月度
好玩又養生

玩日版算

咁舊既game唔玩算了

二之國幾時先出呀

7/4出果個絵師神の絆 有冇人等緊？

我
最近暫時唯一一隻真日本GAME
不過隻野好似3年前已經開發緊 不過照試下玩
《戰機少女》開發商手機遊戲新作《繪師神之絆》預定於 2018 年上線

Last origin 日服幾時有

幾時開po

比你做第一個POST既版主 亦可能係最後既版主 好似LI咁

ching咁無信心

我都等緊
不過都唔預會好好玩
當儲女驚

就咁睇 玩既元素好似好少咁 希望佢開發左3年 好好睇睇啦
不過佢其他手機GAME都係賣角色多

我覺得最緊要都係戰鬥畫面靚 節奏快 有日配

睇佢條片都正常既 希望多D野玩 唔會好似LOH咁啦

等緊exos heroes 國際版

我驚你等到出年都未有得玩

期望越大 失望越大

竉>all

所以我無期望

有咩好玩呀

LI未汁 可以繼續玩

佢話會執個日del左啦

仲有幾十萬石

有無人玩過gate six
韓國育成GAME 有國際服有中文但無人提過

岩岩見隻GAME 5個月無更新 零宣傳咁濟

食下花生先

本來都想玩笑傲肛湖
心諗唔會廣東話配音但大陸驚掛

點知....

其實唔玩大陸有關既遊戲都難，最多唔課金
但唔課金不如唔好玩（對我黎講），所以都要揀下

證明支那捉到路
其實真係唔難
大把日韓美泰服嘅手機Game

好老實D 支那GAME有幾多係高質
根本一睇就知 隻隻一樣款
除咗某幾隻

我玩咗咁多 數返真係支那既 好似唔夠3隻

佢呢下小癲 姐係隻驚都唔預大陸佬會玩
香港人口基數同大陸差咁遠佢都肯咁做
真係好難想像 有幾高利潤佢先會咁做

我都唔多既 但玩玩下比佢買左囉
例如 lol CR coc 而家玩剩CR

所以還好啦 支那GAME 9成係劣質 一望就認到

點高質都好，一聽到支那就已經唔使諗

真

佢支那有支那做法，香港台灣有香港台灣嘅做法

滲透力太強
...無力感

咁又唔使咁灰嘅
控制咗自己先

換皮game成本好低
幾皮野開始就有得賺

自己唔玩就輕鬆啦， 但知道 完全唔會影響到個結果
純粹係自己做比自己睇

留個名

唔係話今年有咩？

晨早留名等新驚

垃圾碧藍艦線成班毒撚護航

E7世界第一!

依d網幾好 有得睇黎緊有咩日本新game

見到好多偽日驚就上架
LM睇毒撚奶蒼藍誓約

官方講嘢信一成好了

點解可以名都咁支那

湯丸巴有咩新驚推介

其實呢d game好劣質
自從支那少前,
崩壞3呢類遊戲成功彈起後就一堆支那仿製,
但只係抄到個皮抄唔到個核心
粗糙濫製到連個名都鳩過人

崩壞3係上海公司喎

平心而論，少前同崩3有佢高質嘅位，不過之後嗰啲就真係粗製濫造

我前面既支那係指哂少前同崩3

7號有隻絵師神の絆
手塚治虫作品角色美少女化

【非支那製】【I/A】絵師神の絆 (1) - 4月7日11:00(JP) 手塚治虫作品角色美少女化

但我見死晒圖

有冇d game 似diablo 果類單機連線咁可以同朋友玩下刷下裝咁？

POE

就執既last idea

有無聽過anima arpg

我睇倒個post 啊，不過唔係無得連機咩？

睇黎都係佢走唔甩

唔是支那驚？

唔係本身外國咩

基本上細廠出既成功game都會俾大陸買/入股

少女前線係出色，課金只係用嚟買skin
運氣好啲，勤力少少就可以儲齊槍
低星槍又可以升級，滿足收集癮
大型活動有易有難，照顧到新手同超高手
輕鬆鳩玩又得，極限操作又得
連主線劇情都做得唔錯
可惜

其實咁樣玩玩下原廠俾大陸買起左你地點計

我會棄
本身有玩AFK同Brawl Stars
邊估到呢2隻既畫風,原來都有支那係入面
知道左之後就棄左

braw star 估唔到
afk都算係幾似

咁得大廠可以玩
人地試過lol成功之後 大陸已經狂買game
一樣都係買完放返間細廠自己搞 等收錢 反正自己都唔識整 最多搞中國服

而你見到隻game原版係英文，宜家出嘅係台版，唔會估到佢已經變咗中資
較細規模嘅外國公司，唔會好似騰訊買riot咁全球矚目

我本來學緊unreal engine整game
整左都1/3左右，一知佢變支那我連整緊嗰隻都棄鳩埋

速報 Exos Heros 4月國際服預約

有中文?

日英一定有，中唔確定

原文：
글로벌 버전 출시 예정
구체적인 일정이 확정되진 않았지만 4월 중 엑소스히어로즈의 글로벌 사전예약이 시작될 예정입니다. 이와 관련하여
유저분들께서 가장 우려하시는 부분은 아마도 글로벌 출시로 인한 한국 서비스의 운영 소홀이라고 생각합니다.
저희는 한국 서비스에 한치의 소홀함이 없도록 컨텐츠 업데이트 및 인게임 이벤트를 모든 서버에서 동일하게
진행할 예정입니다. 아직 미흡한 점이 많습니다만 유저 여러분들께서 보내주신 사랑에 보답할 수 있도록 최선을 다해
재미있는 엑소스히어로즈가 될 수 있도록 노력하겠습니다.

Google翻譯：
全球版本即將推出，儘管尚未確定具體的時間表，但Exo Heroes的全球預訂將於4月開始。 在這方面我認為用戶最擔心的部分是由於全球推出而對韓國服務運營的忽視。
我們確保所有服務器上的內容更新和遊戲內事件均相同，以確保韓國語服務不致疏忽。
將繼續。 還有很多事情還不夠，但是我們盡力回報用戶的愛戴。
我們將盡力成為一名有趣的前英雄。

Exos Heros 同 LOH 比有咩唔同? 前者好玩D?

目前嚟講
EH>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LOH

屌,出呢隻,WOTV仲玩唔玩好

有日英都好，起馬都睇得明。
泡菜符號真係搞唔掂

預約得嚟都4月尾

咁4月尾都係4月呀

你啱

等到了

咁睇應該要去到5月先玩得

佢公告寫4月開，唔係4月預約，我錯

好玩？

唔課可以玩得咁開心第一次

希望有繁中

韓廠mobrix 小遊戲 drape n trap

幾得意 有興趣可以試下 國際服

單機?

應該係
玩完麻麻 都幾悶下

我等到啦!!

依隻大家點睇?

想問netmarble算唔算支那?

4月開通常係4月30日

估唔到
咁玩算啦，無謂課

睇片幾得意

隻隻都要重課 不了

依類型單機都係麻麻

大廠好難避

請問有無d 係關於喪屍ge 手機game

台仔真係戰力驚人

台仔嘴炮戰力好高

綜合骨灰

條支那仔唔夠講走鬼咗，廢撚到

雙色骨灰正撚到

《魔導少年》正版授權冒險 RPG 新作《FAIRY TAIL 魔導少年 力量覺醒》於中國曝光

話食魚會變聰明叫人食鯨魚
條友真係食乜都無用

又來換皮 正板受權驚

421，我覺得可以

由韓版開ser等到依家，終於出

裝備仲可以自己轉色

公主連結d fd?

目前《Starea Days Wicked》的官方網站已更新了新角色「膠水」、「便利貼」、「墊板」的情報。另外，原定飾演「膠水：莫莫卡・克蕾貝爾」的聲優藤澤實來，由於離開原來的事務所不方便進行後續的合作，將改由加隈亞衣為膠水配音
重有幅圖想點

想抽筆筒同鉛筆刨

專心等EXOS HEROES算 希望係直營
隻繪師神都係無咩前途

係... 冇人玩冇人討論 枉我仲刷左咁耐

同樣係碎片系統 FFBE WOTV就做得好好多
起碼你睇倒出路 依隻真係自己倒米

BTW 我之前刷咗重複SSR 比咗5萬石我 唔捨得DEL

佢抽碎個系統好撚弱智

主要係個機率太感人 同埋碎片都要分級別 真係第1次見

多咗既SSR 完全係廢咗濟

有冇話預幾多幾耐
手機game荒

遲一日玩都唔想刷

自殺式營運

龍胖

Exos Heros 都就快出
last origin幾時出

有冇連線game 好玩？

4月 完

乜唔係所有手機Game都係連線Game咩

佢應該想講mmorpg

即時戰鬥果類仲玩緊brawl star

Forza手機版

4月先開始預約...會唔會要幾個月後先開

唔係4月預約，係個Google翻譯翻咗到我睇錯咗
正確係講明4月開，但無講4月幾多號

有
叫
anima ARPG

唔洗課金
似足diablo

但冇得連線單機game

不如抖下

先抵制根正苗紅嗰啲

復活假都無新驚出

打ps4算

FF7

tifa

嘩

索尼斥資四億美元入股bilibili

正評俾pipi 美

我都有玩
冇得online刷副本其實真係差好遠
而且畫風似Diablo 2
呢個時代玩開其他手機驚，睇落會比較簡陋

出左都係和諧版
玩落都冇癮

Kick-Flight 疾空對決
一開始玩會唔習慣,但習慣左就幾好玩,最重要係課金味唔重,
但好考團隊合作

呢到有無人玩Lithe

等隻Exos Heros

出都未出就知和諧版

終於出啦
好唔好玩隻EXOS

我講Last唔識串

idea

入股同被入股，邊樣衰啲？

last origin

是日執柒
冒險 MMORPG《太陽之都》日版將於營運 8 個月後終止營運

問答戰鬥 RPG《Q&Q 司書解答者》宣布 5 月 14 日結束營運

咖哩味嘅屎
屎味嘅咖哩

韓版玩過，官方送嘢係好大方
但好憎佢隻玩法
就算佢個廠唔係支那出都好

個個都等緊咁

遊戲荒係咁

J住先

好似有個大波

邊隻先，好多隻都大波
性轉

狗轉蘿

快啲出啦
之前已經想玩
但得泡文玩唔落手

幾時出

依個

會腸你想點專心ffbewotv

幾時有新GAME

養生期要揸大波妹

留錢等合作ff7有排你揸

命運的法則
有冇人玩過?見廣告賣得幾行下

支那Game留返畀支那人玩

揸緊ps4 tifa

等你返黎一齊揸

冇錢買

留定俾ps5

EXOS VS KING RAID
邊個好玩

新坑香啲，好似係

KR無掃蕩已經輸晒，官方出完1-4技UT仲要整多個靈魂武，靈魂武仲要升階，升階失敗無保底，ON撚鳩到極點
EH我唔排除韓仔之後會點經營，但目前嚟講上次有個活動炎上過，官方即時處理仲將活動獎勵送畀有隻英嘅玩家，送石好大方，UP池有活動幣免費畀你抽5次十連左右，基本上依家入韓服坑/等國際服都好啱時候，因為啲閪嘢前人受晒，官方驚大課唔課淆到仆街

仲玩緊kr

仲有呀，當佢換衫Game咁玩
會戰都係一個禮拜打兩場
輕鬆

試下玩韓服先

歡迎歡迎

有冇tier list

隻Game唔使刷首抽
因為隻Game要推到4章先有得用石抽

勁嘅真5唔會抽到的
假5我依家整一整個表，支那wiki其實都有，但啲料2月

勁既真5點先拎到?

其實整一開服個D都夠,預計到一開服都係問個刻係邊隻勁

因為佢設計係真5普池唔會出，已知目前4種真5取得方法
1.掛機出紅石，紅石合出嚟(10石1次)

2.真5 UP池

3.利用2隻原5合成1隻原5(真/假)

4.利用2隻原5合成1隻原5(真/假)之保底【合5星保1隻)

我只能夠講每隻英有佢嘅用途
咁當然有萬用嘅，真5力架世一

等國際服試下先

求吓佢快D出 無驚玩好辛苦

驚你期望越大失望越大

KR=換衫Game

淨係畫面都夠J
平均以上就得 依排D驚太辣殺

的確，睇返佢11月開服，依家都差唔多玩咗半年

我覺得LOH都幾好玩 EH應該幾岩我

you巴雜食

2020

mmo不了

想搵番啲好玩嘅抽蛋game都冇，好似之前pad，summon board呢啲

韓國既遊戲動畫好高質
不過真係對手機mmorpg完全冇興趣

想問下呢兩隻是咪支那

見到都唔想玩

馬仔巴係咪撚狗
正版授權唔使問呀貴啦
下面嗰隻要查一查

下面過隻幾得意啊

下面嗰隻係香港，都九成係

EH 乜消息都冇

唔係，我係咁易google 過間野，冇間公司既info 所以先問

果啲咩咖啡槍問都冇問啦

冇手機驚玩、屋企有個仔乜PS4 game都要夜先玩到，FF7 人中 仲有好多驚排住隊

新手而家玩kingdom of hero會唔會遲
各位點評價呢隻game? 會唔會好肝?

有隻game搵立場落廣告

大家下載支持下

希望之後立場可以多啲廣告收入

link?

邊隻？之前嗰啲都有dl嚟玩下

過氣GAME
玩法 魔靈加戰棋 無咩特別 去到後期都係farm符石
重點係已經無咩人玩

無限4月

有冇單機既塔防類既game介紹

突然諗起好耐之前玩過隻game叫口袋英雄/嚕啊嚕 應該係啲翻版lol角色既game 唔記得左個玩法 好似係三路兵線擺陣打 但我記得係好好玩 唔知有無人玩過 有無類似既game可以玩

呢隻大家點睇

31頁 有人話好悶

睇佢玩兩關都覺得眼瞓

驚荒

支那驚去立場落廣告

呢隻game基本上要睇廣告既遊戲全部都有佢既蹤影

賺鳩佢錢

失眠睇啱晒

想問吓玩日本game，想課金係咪一定要用日本信用卡先得？

或者日本google play/iTunes

Thx
放棄

Vanguard ZERO

原來哩啲遊戲真係咁撚ON9
戰鬥操作淨係得放技能攻擊同回血

EH好似話4月預約 5月先上

呢排真係無乜新GAME玩..好悶

悶死

就痴線
浪費左個長假

湯丸巴想問下喺邊到有最新消息睇？有冇link?

我喺官網搵咗好耐都唔見

我直接上官咖睇

原來係呢個。我好似去咗第二到

Btw thanks

客咩氣

推仲日服 game
Koei 三國志 戰棋版
日iOS，Android，apk郁玩到
出左一陣，越來越多人加入玩
Game 名：三國志 Hero’s，apps台有post

bookmarked

巴打是咪app台台主...
隻隻驚post都見到你

依度個個都唔夠game玩
想問下各位巴打手持幾多隻手機game?
好似個個post都係果堆名

幾好玩 但好快會覺得悶

棄哂了 等緊隻高質D

對上一隻可以日玩夜玩嘅已經係LAST IDEA
好懷念真人體力制嘅遊戲
依家手上全部都唔夠體用

只玩日系畫風近排好似無咩出
隻繪畫師已經想刪

依隻好似幾多日本人等緊 4月開ser

Fans向
唔識既應該幾難長玩

入坑啦，東方好好玩

我唔係好覺得隻game可以推到人落坑

中意下棋及即時對戰的感覺應該覺得不錯～
開服玩到而家，間中上去玩一陣，唔算困身的Game

Game play都未有好難傾到落去

App台廢老就有份

下星期二

真係可以Keep到長玩得5隻
【1】：King's Raid
【2】：命運之子
【3】：第七史詩
【4】：公主連結
【5】：Exos Heroes

Kingdom of hero有無食評？

KR 真係不了，係國際服都好地地，一黎台灣就痴閪左線，活動變哂全課金，又賣兩星專又盛發哂錢寒，

公主隻驚係唔錯，但啲限出得太密，少咁隻都比人岐視

玩開嗰啲全部垃圾驚，唔開名獻醜了

你講個啲全部都肝到仆街

KR掛機
DC日任半粒鐘搞掂
七史有AUTO
公主EH有掃蕩
肝乜

咁又係 啲game到後期都係一樣入去打理一陣就熄得

KR係玩換衫啫，一個禮拜打一次會戰
日任我依家都唔鬼做
我會長玩係因為嗰隻Game只要肯堅持，無課都一樣玩到我先會繼續玩
當然我係懷住感激課長嘅心玩，無佢哋課個ser應該執柒咗九年

FEH玩咗三年，長期養生mode
已經好耐都搵唔到啱嘅新驚玩
之前隻隻都係玩一兩個星期貨仔
最多都係一個月就棄咗

前期係因為隻Game啱啱玩，有新鮮感先會長時間開住嚟玩
但到中後期新鮮感無咗，仲要你又肝又農邊鬼個玩
官方先會出啲咩離線掛機、掃蕩功能令你減少重覆感而繼續玩落去
接受到咪繼續玩，接受唔到咪搵下隻新Game

feh我唔記得左個老任ac
之前都幾鐘意入去抽下野
故事都好睇

email搵唔返?

暫時玩得最耐有
chain chronicle 玩咗2年幾 棄咗
another eden 而家仲玩緊
之後應該玩埋 exos

CC幾好玩 日服一出就有玩

笑what

最新CM片

舊開發片

感得唔錯, 值得試game

咁FANS向都話OK

"可以試味", 冇話OK. 睇咁少畫面就知fans向, 冇遊戲性? 人人都係先知咩

冷靜，留返啖氣刷首抽好過
想要靈夢
利申：聽過無玩過

毒癮發作好辛苦，就快要玩支拿game頂癮

做咩啊台主

好地地一個post 睇黎又有人想引戰

事實無game好玩
支拿又坐大
我都忍住唔玩嫁啦

你要玩咪自己靜靜雞玩

要食屎唔駛找借口的，你想就去食就可以

你講完係咪想叫我地支持你玩？

東方唔玩都得 , STG唔係個個都鍾意玩
但佢D BGM勁正 , 唔玩都要去YOUTUBE聽下

冷處理

無文化 真可怕
我諷刺緊呢排無Game玩，支拿坐大
我有宣傳/玩支拿game咩？
你哋一下就起鋼，同支拿酸網民有咩分別

其實你係咪諷刺錯地方
係你要諷刺支那Game點會走嚟唔傾支那Game嘅Post
出面大量支那Post畀你入去諷刺，你唔去，ok
但人地話返你係要玩就靜，點解你反而話人無文化呢
認真，搞同路人 搞分化先係最可怕
btw你講支那game我哋起鋼到底有咩問題
不過都講得出我哋同支那無分別，咁我都唔怕用支那嘅一句名言
本post底線係不能觸碰：乜都傾係唔傾支那驚

你由佢啦
條友係其他支那驚POST都講話唔理係咪支那都會玩
係依個POST又講到自己唔會玩支那GAME咁
都唔知做乜鳩

來者不善 無謂咁認真

kingdom of hero 出台服
日服開始賺唔倒錢就向外拓展

我覺得幾好玩其實
貪佢掛下符文打下塔就得無咩搞

好鍾意佢哋人設
但知道隻Game唔知重生過幾多次就唔想入坑
又學埋e7光暗抽

唔好咁啦，我好想相信巴打係諷刺支那

個post 係奇幻生活online，小弟只係睇到出產商係日本公司，其他唔識

香港商 Boltrend Games 今（7）日宣佈，全民生活 RPG《奇幻生活 Online》即日起展開雙平台不刪檔封測。官方表示，本作為日本公司 LEVEL-5 人氣主機遊戲《FANTASY LIFE》（通稱：奇幻生活）正統續作，即日起玩家在手機上也能享受冒險經營雙主線 RPG。另外，封測期間官方也推出一系列活動，詳情請參考以下資訊。

另外我入呢個post係學習心態，可以嘅盡量唔想玩支拿game，唔係入黎踩場

好奇問下其實e7好唔好玩？我見之前好似幾多人玩，不過又好多人棄

做咩啫你

好玩 睇完啲女點都會試下

扮唔知隻game關支那事囉,笑死

歐洲人好好玩
凡人正常玩
非洲人好痛苦咁玩

先唔講抽卡同光暗抽
淨係升裝，主屬副屬又隨機，升屬都係隨機，隨機跳之餘連跳幾多%都係隨機高低
心態一崩就玩唔到落去
所以Keep住仲有玩嘅一係歐撚
一係M
利申：M

咁都有花生食

peace

台仔又做乜鳩

《風之國度》玩家消費約 45 萬元抽卡逾 3,000 次無法取得虛擬寶物進而提告 遭法院駁回

據臺灣臺北地方法院民事判決 108 年度訴字第 5685 號判決書指出，一位廖姓男子在民國 103 年因憂鬱焦躁至身心門診治療，108 年農曆年節經親友介紹，欲以娛樂互動來舒緩身心疾病，年後開始接觸《風之國度》手機遊戲 。該男自開始遊玩《風之國度》後，於遊戲中投入 1,126,074 個彩螺（遊戲內貨幣），約折合新台幣 451,694 元，在轉盤活動中累積 3,133 抽仍未取得主打商品 6 件，且為此向銀行、朋友借貸，導致信用破產、生活困頓，因此向傳奇網路遊戲股份有限公司（以下簡稱傳奇網路）求償 903,388 元。

image
《風之國度》
傳奇網路表示，遊戲中的抽獎活動是依照「網路連線遊戲服務定型化契約應記載及不得記載事項」第六條第四項規定，且已於遊戲內標明「此為機會中獎商品，消費者購買或參加活動不代表即可獲得特定商品」之法定警語，已提供充分明確之資訊，使理性消費者客觀上均瞭解為抽獎性質，並非必可獲得特定商品。

法院表示，消費者在遊玩連線遊戲所支付之消費金額，應隨著每個人的財力、喜好有所不同，消費者應斟酌自身能力、意願、以自由意志決定。《風之國度》推出後為迎合廣大消費者，自然會考量不同消費族群、消費心態來設計任務及活動，其中部分不標明取得機率，客觀上難認係不合理。

而原告所舉事證不足以認定被告有違反公平交易法之情事，原告主觀上認為《風之國度》對其有所誤導、導致他舉債消費，並因為債務致身心狀況不佳、遭雇主資遣離職，並提出診斷證明書、離職證明書等件為證，以被告違反公平交易法規定使原告受損害為由，要求被告賠償金錢，並無道理，因此駁回原告請求。

又無提老母 又無提性器官
夠晒Peace

下個到我

咁我呢d無課玩家啫係唔洗玩
本身玩開隻七騎士大改完又有d悶棄咗，仲諗住揾隻休閒育成game

月光雕刻師之後就冇再玩game冇一隻啱玩

據傳中國將針對遊戲監管進一步緊縮 禁止全球同服功能並於主機遊戲等導入實名制

根據遊戲媒體遊戲葡萄報導指出，據傳中國關於遊戲監控管理政策有新的改動，並表示包括將在中國禁止全球同服功能、換皮作品或是同時在中國申請版號將面臨停處罰、不得在遊戲內加入違規廣告以及落實遊戲公司實名認證和未成年系統設置情況的督查工作。

近日在中國遭禁止，引發熱烈討論的《集合啦！動物森友會》
除上述規定之外，據傳也包括小遊戲、主機遊戲的實名認證，包括單機遊戲在下載、購買時都須通過實名認證。另外，遊戲中不得出現像是殭屍、瘟疫等影射武漢肺炎的言論，確保在遊戲中的聊天室、取名以及系統中都不得出現不當言論；禁止遊戲名稱或是遊戲內容出現不良誘導，包括使人盲目拜金、鼓勵多人發生戀愛關係等；遊戲中禁止出現＂殺＂、＂死＂、＂鬼＂、＂妖＂等不良用詞。

另外，文中也透露有部分主張分裂中國的人士透過網路遊戲平台人物裝扮、聊天系統、工會玩法等煽動、建立相關組織，且部分玩家利用遊戲內出現＂地圖創造＂玩法、＂地圖編輯＂功能，自行編輯遊戲世界邊界，宣揚分裂中國。

針對遊戲出版商，也表示將進一步增加玩家實名認證和防沉迷的說明，包含說明實名註冊系統、遊客模式、未成年玩家時段時長限制、付費系統，並提出對應截圖：實名註冊提示畫面、時段時長超時提示畫面、付費系統超額提示畫面等。小遊戲營運平台、主機遊戲也統一由平台進行實名認證系統，至於主機遊戲等則是在購買、下載時需完成實名制。

過去包括《碧藍航線》、《Fate/Grand Order》、《BanG Dream！》、《重裝戰姬》等嗶哩嗶哩（bilibili）旗下作品就已預告推出「嗶哩嗶哩遊戲健康系統」，而騰訊、網易也針對多款遊戲進行規範，以求符合中國當局對於遊戲之相關政策。

我無課國際開服玩到依家
其實可以玩，依家新手都送好多好裝

依隻我都好想繼續玩
但無奈後期唔識睇韓文真係搞唔掂

既然湯巴咁講，就down嚟試下

七史歡迎你
[I/A] 第七史詩 Epic 7 (131) 準備好刷hunt 13未?

乜野"入呢個post係學習心態"
hi 大左咁

究竟而家有冇d game係唔駛課
想搵隻game可以狂肝

個個想玩休閒養生game，你做乜要咁做

隻隻都可以

1000